{"created_at":"Sat Apr 25 21:42:38 +0000 2020","id":1254163937790222336,"id_str":"1254163937790222336","text":"RT @LoroHomero: Hemos pedido al COE nacional alargar la cuarentena en Quito por ser la ciudad m\u00e1s poblada del pa\u00eds, para mitigar la falta d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1012313308358209536,"id_str":"1012313308358209536","name":"Valentina Herrera","screen_name":"Valenti49362092","location":"Quito, Ecuador","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":43,"friends_count":229,"listed_count":0,"favourites_count":7759,"statuses_count":5731,"created_at":"Thu Jun 28 12:34:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031029225032216577\/ZH1ATRsG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031029225032216577\/ZH1ATRsG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Apr 25 16:07:06 +0000 2020","id":1254079498628317185,"id_str":"1254079498628317185","text":"Hemos pedido al COE nacional alargar la cuarentena en Quito por ser la ciudad m\u00e1s poblada del pa\u00eds, para mitigar la\u2026 https:\/\/t.co\/E546G1KQyL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":267271723,"id_str":"267271723","name":"Jorge Yunda Machado","screen_name":"LoroHomero","location":"Quito Ecuador","url":"http:\/\/www.jorgeyunda.com.ec","description":"Ecuatoriano, Alcalde de Quito, m\u00e9dico de profesi\u00f3n, comunicador con pasi\u00f3n , hincha de El Nacional , animalista y pol\u00edtico sin ma\u00f1as .","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":448222,"friends_count":719,"listed_count":277,"favourites_count":1097,"statuses_count":40019,"created_at":"Wed Mar 16 16:38:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239655126345945088\/1SwWLnkx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239655126345945088\/1SwWLnkx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/267271723\/1578007283","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hemos pedido al COE nacional alargar la cuarentena en Quito por ser la ciudad m\u00e1s poblada del pa\u00eds, para mitigar la falta de actividades,  adquiriremos medio mill\u00f3n de kits alimenticios para ayudar a familias vulnerables.","display_text_range":[0,221],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":653,"reply_count":1542,"retweet_count":3638,"favorite_count":10464,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E546G1KQyL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1254079498628317185","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoroHomero","name":"Jorge Yunda Machado","id":267271723,"id_str":"267271723","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587850958665"}
