{"created_at":"Fri Apr 10 17:03:52 +0000 2020","id":1248657965848166401,"id_str":"1248657965848166401","text":"RT @EducCoord: Desde el Estado Bolivar el Gobernador Justo Noguera, el prof Mauro Su\u00e1rez autoridad \u00fanica de Educaci\u00f3n invitan a toda la com\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":111695446,"id_str":"111695446","name":"MAURO SUAREZ","screen_name":"Maurorasu","location":"San Felix, estado Bolivar, Ve","url":null,"description":"Maestro. Periodista. Locutor. Coach organizacional. Cat\u00f3lico. Peregrino. Revolucionario de toda la vida  y Miembro direcci\u00f3n Nacional PPT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":477,"friends_count":168,"listed_count":3,"favourites_count":859,"statuses_count":2178,"created_at":"Fri Feb 05 21:10:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124423093110362112\/3LNjIQXO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124423093110362112\/3LNjIQXO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/111695446\/1495571347","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Apr 10 14:49:03 +0000 2020","id":1248624038718500865,"id_str":"1248624038718500865","text":"Desde el Estado Bolivar el Gobernador Justo Noguera, el prof Mauro Su\u00e1rez autoridad \u00fanica de Educaci\u00f3n invitan a to\u2026 https:\/\/t.co\/hge1YWizdg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1226977672045236225,"id_str":"1226977672045236225","name":"Coord Regional Educ. Inicial. Bolivar","screen_name":"EducCoord","location":null,"url":null,"description":"Trabajando para brindar una educaci\u00f3n integral a nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":26,"listed_count":0,"favourites_count":6,"statuses_count":141,"created_at":"Mon Feb 10 21:15:42 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226995617773342720\/Wfrld1yn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226995617773342720\/Wfrld1yn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1226977672045236225\/1581376672","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Desde el Estado Bolivar el Gobernador Justo Noguera, el prof Mauro Su\u00e1rez autoridad \u00fanica de Educaci\u00f3n invitan a toda la comunidad a participar en la Gran Consulta Nacional Cada Familia una Escuela a trav\u00e9s del Sistema Patria @Maurorasu @psuvaristobulo https:\/\/t.co\/JBUsownbis","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Maurorasu","name":"MAURO SUAREZ","id":111695446,"id_str":"111695446","indices":[226,236]},{"screen_name":"psuvaristobulo","name":"Arist\u00f3bulo Ist\u00fariz","id":148098956,"id_str":"148098956","indices":[237,252]}],"symbols":[],"media":[{"id":1248623195168444422,"id_str":"1248623195168444422","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVQALjZUEAYef8o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVQALjZUEAYef8o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JBUsownbis","display_url":"pic.twitter.com\/JBUsownbis","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EducCoord\/status\/1248624038718500865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":715,"h":715,"resize":"fit"},"medium":{"w":715,"h":715,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1248623195168444422,"id_str":"1248623195168444422","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVQALjZUEAYef8o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVQALjZUEAYef8o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JBUsownbis","display_url":"pic.twitter.com\/JBUsownbis","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EducCoord\/status\/1248624038718500865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":715,"h":715,"resize":"fit"},"medium":{"w":715,"h":715,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hge1YWizdg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1248624038718500865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EducCoord","name":"Coord Regional Educ. Inicial. Bolivar","id":1226977672045236225,"id_str":"1226977672045236225","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1586538232658"}
