{"created_at":"Fri Apr 10 17:03:53 +0000 2020","id":1248657970063462402,"id_str":"1248657970063462402","text":"@MmipexRenata @carlotajoakina @AConserv2 @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP ARRAST\u00c3O=CRIME,TRAFICAR=CRIME\u2026 https:\/\/t.co\/3TYImNgb6G","display_text_range":[86,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1248588908704813056,"in_reply_to_status_id_str":"1248588908704813056","in_reply_to_user_id":372563666,"in_reply_to_user_id_str":"372563666","in_reply_to_screen_name":"MmipexRenata","user":{"id":111437113,"id_str":"111437113","name":"DINO MIRANDA\ud83d\udd30\u2721\ud83d\udd4e\ud83d\uded0..15\/03 EU VOU!","screen_name":"DINO_MIRANDA","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.facebook.com\/dino.miranda.39","description":"Eu sou apenas mais um Brasileiro em busca de um lugar ao sol.......facebook.com\/dino.miranda.39","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1550,"friends_count":137,"listed_count":7,"favourites_count":276,"statuses_count":4060,"created_at":"Thu Feb 04 22:52:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1134206600984629254\/KERzM1Qt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1134206600984629254\/KERzM1Qt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/111437113\/1546952276","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MmipexRenata @carlotajoakina @AConserv2 @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP ARRAST\u00c3O=CRIME,TRAFICAR=CRIME,qual o CRIME algu\u00e9m est\u00e1 cometendo caminhando na praia?Pol\u00edcia estadual ou federal est\u00e3o nas praias em qualquer lugar do territ\u00f3rio brasileiro p\/reprimir CRIME,lei d fechar praias s\u00f3 cabe ao GOV. FEDERAL,GOV. FEDERAL \u00d1 DEU ESSA ORDEM, \u00d1 EXISTE CRIME.","display_text_range":[86,366],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MmipexRenata","name":"Renata","id":372563666,"id_str":"372563666","indices":[0,13]},{"screen_name":"carlotajoakina","name":"Carla A","id":51240719,"id_str":"51240719","indices":[14,29]},{"screen_name":"AConserv2","name":"AurelioConserv2","id":1247596475858771970,"id_str":"1247596475858771970","indices":[30,40]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[41,55]},{"screen_name":"CarlosBolsonaro","name":"Carlos Bolsonaro","id":68712576,"id_str":"68712576","indices":[56,72]},{"screen_name":"BolsonaroSP","name":"Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":74756085,"id_str":"74756085","indices":[73,85]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3TYImNgb6G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1248657970063462402","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MmipexRenata","name":"Renata","id":372563666,"id_str":"372563666","indices":[0,13]},{"screen_name":"carlotajoakina","name":"Carla A","id":51240719,"id_str":"51240719","indices":[14,29]},{"screen_name":"AConserv2","name":"AurelioConserv2","id":1247596475858771970,"id_str":"1247596475858771970","indices":[30,40]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[41,55]},{"screen_name":"CarlosBolsonaro","name":"Carlos Bolsonaro","id":68712576,"id_str":"68712576","indices":[56,72]},{"screen_name":"BolsonaroSP","name":"Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":74756085,"id_str":"74756085","indices":[73,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1586538233663"}
