{"created_at":"Fri Apr 10 17:03:57 +0000 2020","id":1248657986844798977,"id_str":"1248657986844798977","text":"RT @NicolaCrow2: Die Aush\u00f6hlung des #Rechtsstaats: #Corona-Krise: Sachsen will #Quarant\u00e4ne-Verweigerer in Psychiatrien sperren. Gilt das au\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":156636361,"id_str":"156636361","name":"Frankfurter","screen_name":"AchimW","location":null,"url":null,"description":"Versuch mit begrenzten Informationen unabh\u00e4ngig zu Urteilen. Tweets m\u00fcssen nicht meiner Ansicht entsprechen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3283,"friends_count":3614,"listed_count":86,"favourites_count":8915,"statuses_count":167593,"created_at":"Thu Jun 17 13:34:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206684275984261120\/Gv1q_DS__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206684275984261120\/Gv1q_DS__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/156636361\/1407942801","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Apr 10 16:57:14 +0000 2020","id":1248656296074764289,"id_str":"1248656296074764289","text":"Die Aush\u00f6hlung des #Rechtsstaats: #Corona-Krise: Sachsen will #Quarant\u00e4ne-Verweigerer in Psychiatrien sperren. Gilt\u2026 https:\/\/t.co\/QIVU6MO6At","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":924710343888330753,"id_str":"924710343888330753","name":"Nicola Crow","screen_name":"NicolaCrow2","location":null,"url":null,"description":"Nur tote Fische schwimmen permanent mit dem Strom!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":997,"friends_count":1594,"listed_count":1,"favourites_count":34065,"statuses_count":42340,"created_at":"Sun Oct 29 18:51:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924723448496185344\/B0w-GuKu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924723448496185344\/B0w-GuKu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/924710343888330753\/1509306176","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Die Aush\u00f6hlung des #Rechtsstaats: #Corona-Krise: Sachsen will #Quarant\u00e4ne-Verweigerer in Psychiatrien sperren. Gilt das auch f\u00fcr Asylbewerber?  https:\/\/t.co\/F4pneGfUL1 via @welt","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"Rechtsstaats","indices":[19,32]},{"text":"Corona","indices":[34,41]},{"text":"Quarant\u00e4ne","indices":[62,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F4pneGfUL1","expanded_url":"https:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article207198029\/Coronavirus-Sachsen-will-Quarantaene-Verweigerer-in-Psychatrien-sperren.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web","display_url":"welt.de\/politik\/deutsc\u2026","indices":[144,167]}],"user_mentions":[{"screen_name":"welt","name":"WELT","id":8720562,"id_str":"8720562","indices":[172,177]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rechtsstaats","indices":[19,32]},{"text":"Corona","indices":[34,41]},{"text":"Quarant\u00e4ne","indices":[62,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QIVU6MO6At","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1248656296074764289","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rechtsstaats","indices":[36,49]},{"text":"Corona","indices":[51,58]},{"text":"Quarant\u00e4ne","indices":[79,90]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NicolaCrow2","name":"Nicola Crow","id":924710343888330753,"id_str":"924710343888330753","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1586538237664"}
